有冇人覺得恭介 着住日本國家隊波衫好型

好想睇佢兩兄弟一齊着住日本隊波衫 比賽

佢呀哥涼介渣住架fc型d

仲有二哥啟介

但係會比職業車手睇唔起